Deze repo bevat enkele configuratiebestanden voor de deelnemers van het Cafe.

De naam van het bestand is altijd : datum-bestandsaam

bv: 20210629-conky.rc is het conky.rc bestand gebruikt in de les van 29 juni 2021


